{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061532045/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네트 메쉬 니트 풀오버 - 라이트그린"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのニットプルオーバー製品である。 この製品はネットの組み合わせが目立ち、メッシュ素材で作られているので涼しい。 したがって、袖なしの上着や半袖Tシャツと一緒にレイヤードして着用しやすい。 この製品の表地はポリエステル100%で、洗濯方法としてはドライクリーニングをお勧めする。 毛羽立ちが発生する可能性があるので摩擦に注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがある。 したがって、不必要な摩擦を避け、カバン着用時の摩擦に気をつけなければならない。 洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯しなければならず、付属物である毛が着脱可能な場合には分離して洗濯しなければならない。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはならない。 水洗い時には収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 製品を着る時には白色系製品に色移りする恐れがあるので注意しなければならず、敏感な皮膚と接触する時に皮膚がひりひりしたり赤く変わることがあるので外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何のブランドですか？",
            "answer": "この製品は8 secondsというブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はネットの組み合わせが目立ち、涼しいメッシュ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の上着と一緒に着用しやすいですか？",
            "answer": "はい、この製品は袖なしの上着や半袖Tシャツとレイヤードして着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意しなければならない点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦に注意しなければならず、カバン着用時の摩擦に気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯し、付属物である毛が着脱可能な場合には分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は皮膚アレルギーのリスクがありますか？",
            "answer": "はい、この製品は金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような保管方法がおすすめですか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品が敏感な皮膚と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "この製品が敏感な皮膚と接触すると、皮膚がひりひりしたり赤く変わる可能性があるため、外出時に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 427
    }
}